<resources>
    <string name="app_name">Digimod</string>
    <string name="menu_search">Search</string>
    <string name="menu_ShopingCart">Search</string>
    <string name="close" />
    <string name="open" />

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <string name="sign_up_label">ثبت نام</string>
    <string name="log_in_label">ورود کاربر</string>
    <string name="forgot_password">رمز عبور خود را فراموش کرده اید؟</string>
    <string name="password_hint">رمز عبور</string>
    <string name="username_hint">نام کاربری</string>
    <string name="security_hint">متن امنیتی برای فراموشی رمز عبور</string>
    <string name="submit_btn">ثبت اطلاعات</string>

    <string name="name"> نام </string>
    <string name="family"> نام خانوادگی  </string>
    <string name="codm"> کد ملی </string>
    <string name="sh_s">شماره تلفن ثابت</string>
    <string name="mobile">شماره تلفن همراه</string>
    <string name="email">پست الکترونیک</string>
    <string name="date_birth">تاریخ تولد</string>
    <string name="jens">جنسیت</string>
    <string name="sokonat">محل سکونت</string>

    <string name="title_activity_register">"ثبت نام"</string>
    <string name="hint_username">"   لطفا نام کاربری خود را وارد کنید"</string>
    <string name="hint_password">"   لطفا رمز عبور خود را وارد کنید."</string>
    <string name="hint_text_security">"   لطفا متن امنیتی خود را وارد کنید."</string>
    <string name="hint_text_new_pass">"   لطفا رمز عبور جدید را وارد کنید."</string>
    <string name="info_app">" وقتی به یه شهر جدید سفر می کنید خیلی خوبه که یه راهنمای خوب همیشه کنارتون باشه تا دیگه سردرگم نشید که دور و برتون چه خبره! اینکه مکان های تاریخی و گردشگری،مراکز خرید،هتل ها و رستوران ها و حتی مراکز درمانی و داروخانه ها کجاها هستند و نزدیکترینشون به شما کدومه؟؟؟و یا اینکه لازم باشه از آب و هوای اون روز و حتی چند روز آینده شهری که میخوای بری ببینی،مطلع بشی.همه مواردی که گفتیم تو این اپلیکیشن جمع شده تا شما دوست عزیز با سفر به پایتخت تاریخ و تمدن ایران همه جوره یه سفر عالی داشته باشی ...منتظر نظرات شما برای بهبود این اپ هستیم."</string>
    <string name="hamedan_info">"بناي شهرهمدان را به دياآكو پادشاه ماد نسبت مي دهند.شهر همدان به نامهاي اكباتان،هگمتانه،آنادانا يا همدانا معروف است. شهرهمدان در زمان فرمانروايي بخت النصر ويران شد و بعدها داريوش بزرگ آن را مرمت كرد. در زمان اشكانيان كه تيسفون پايتخت كشور بود همدان پايتخت واقامتگاه تابستاني شاهان اشكاني شد. بعد از اشكانيان ساسانيان نيز قصرهاي تابستاني خود را در اين شهر بنا كردند. خرابه هاي باروي قلعه اشكاني بر فراز تپه مصلي و مجسمه شير سنگي يکي از دروازه هاي همدان از آثار اين دوره است. درسال 23 هجري براثر جنگ نهاوند همدان به تصرف اعراب درآمد. همدان در زمان ديلميان (319 هجري قمري) لطمات فراواني ديد. در قرن ششم هجري سلجوقيان مركز خود را از بغداد به اين شهر منتقل كردند و مدت پنجاه سال اين شهر پايتخت سلجوقيان بود. پس از حمله مغول اين شهر به ويرانه اي مبدل شد. در زمان صفويه اين شهر از نعمت آباداني بهره مند شد. پس از انقراض صفويه اين شهر به تصرف عثماني در آمد كه پس از شش سال توسط نادر شاه باز پس گرفته شد.شهر همدان به علت قرار گرفتن در مسير راه هاي اصلي منطقه غرب ايران درقرن هاي اخير همواره از نظر بازرگاني مورد توجه بوده است . همچنين اين شهر در مسير جاده ابريشم قرارداشته است."</string>
    <string name="souvenirs_info">"استان همدان تنوع بالایی در صنایع دستی در ایران دارد که در این زمینه رتبه ی دوم را در کشور کسب کرده است. حدود ۱۵۷ رشته ی صنایع دستی در این استان وجود دارد که بسیاری از آن ها به ثبت ملی رسیده است. این استان به شیرینی های سنتی بسیار خوشمزه و صنایع دستی های زیبا معروف است.در اصل صنایع دستی یکی از اصلی ترین صنعت های همدان به شمار می رود. از جمله محصولاتی که در این استان تولید می شود محصولاتی چرمی، گلیم بافی، گیوه بافی و مرواریدبافی است. همچنین هنرمندان زیادی در زمینه‌های منبت ‌کاری، معرق‌کاری، مسگری، قلم‌زنی، طلا کوبی، نقره‌ کوبی و سنگ ‌‌تراشی در استان همدان فعالیت دارند. "</string>
    <string name="title_btn_login">"ورود"</string>
    <string name="title_btn_register">"ثبت نام"</string>
    <string name="et_forget_pass">"رمز عبور خود را فراموش کرده اید؟"</string>
    <string name="et_goto_register">"ثبت نام نکرده اید؟ کلیک کنید"</string>

    <string name="hint_spn_ostan">"انتخاب استان"</string>
    <string name="hint_spn_city">"انتخاب شهرستان"</string>
    <string name="msg_SendOpenion">"نظر شما در حال ارسال است ..."</string>

</resources>
